Netflix 2021年原創韓劇劇照公開(包括王國前傳,寂靜的大海等共8部

寂靜的大海一共8集，以缺乏必需資源而成為荒蕪的未來為背景，為了回收疑問的樣品前往被拋棄在月亮之上的研究基地的精銳隊員之間的SF驚悚故事。

地獄由延相昊（釜山行、半島）執導，改編自延相昊創作的同名漫畫，講述與突然登場的地獄死者相遇的人們得到突如其來的地獄行通報後，經歷超自然現象的故事。一共6集。

與《李屍朝鮮》第一季第二季不同，以全智賢為中心的《李屍朝鮮：阿信傳》講述全智賢在第二季客串登場的北方女·真·部·落後人阿信的故事和生死草的秘密，與為尋找生死草從而前往北方的李昌一行人相遇的疑問人物阿信的前傳故事，也是第二季延長線中的一個特別插曲。

該片改編自人氣漫畫《D.P三伏天》，以抓逃兵的軍人為素材，講述平凡地進行服役中的二等兵“安俊浩”某天突然成為「軍務脫離追捕組」，在追逐逃兵的過程中所經歷的混亂青春故事。

《魷魚遊戲》由黃東赫（奇怪的她）執導，講述人生的失敗者們參與到可獲得100億獎金的可疑模擬生存遊戲時发生的故事。

《My Name》講述為了揭露與父親死亡相關的秘密，變身為組織的臥底以警察身份潛入後发生的令人窒息的覆仇故事。

《現在我們學校》講述喪屍病毒肆虐的一所高中裡，無路可逃的人們和想要營救他們的人們經歷了無法預測的極端狀況後發生的故事。

《Move To Heaven：我是遺物整理師》講述一間遺物整理公司，劇中李帝勳和飾演患有亞斯伯格症候群侄子的湯峻相，通過整理逝者們的遺物而展開的劇情，內心孤獨的李帝勳遇見侄子後逐漸了解人生溫暖，而許多亡者還沒說完的故事，也都藏在這些遺物中感人熱淚的故事。

期待劉亞仁 全智賢同孔劉
今年都幾燒錢落韓劇到
依幾年有線台打殘無線台好多
無線台最近好hit既都係得頂樓呢套

我想要日劇…

套套都幾吸引

套套都好似唔錯

今批d題材咁沉重

Move To Heaven

呢套好似好喊咁

永遠冇香港份
淨係叫人拍警匪片警匪片

全裸監督s2好似就黎出 同埋2022有套叫first love

啊 仲有一部,love alarm s2 好似3月播

不過無追開

咁撚多
Netflix啲片有樣好撚大鑊嘅野就係好撚長
睇到幾時

韓國已經係全球影視龍頭之一
香港？ 應該係近亞洲最尾

仲有東南亞墊底嘅

大部分都幾吸引

喜歡的話請響鈴第二季的背景則是在「戀愛鈴」APP 推出的四年後，新增了「你喜歡的人」與「喜歡你的人」清單功能的「戀愛鈴」2.0版本推出，三人脫去校服以更成熟的面貌登場，兩位男主角依舊心繫同一位女孩。將在3月12日播出。

呢個殘體字唔介意,咁睇得出Netflix對於題材,內容果d真係唔會理會。就咁比錢你,唔會過問所以都有爛劇,亦都會有d驚艷既作品